有無人知我偶像坤哥去左邊？

又想幫佢刷存在感?

係唔係籌備緊環球演唱會（澳門番禺香港站）

發達要話你知咩！蟻民